---
title: "komentar di buka!"
date: "2006-03-31T15:24:00+07:00"
tags:
    - Eggdrop
---

Ok folks! komentar skr dibuka, tapi bukan berarti gw dah pasang
antispam.. blum :( gak sempet. Nanti2 kalo gw sempet gw pasang plugins
anti spam.

By the way, skr samarinda pake hostingan gw yg di
[sf.net](http://sf.net/) tapi masih kosong. Gw blom tau pasti nanti
contentnya apa aja. Oh ya, gw ucapin selamat buat metalhead sama
revolver yang sudah reg, ditunggu artikelnya!.

Keknya mesti di percepat tutorial installasi eggdrop, soalna dah ada yg
mulai nanya2 soal [mech](http://www.energymech.net/), hanya aja gw blom
sempet! sorry friends! tapi gw janji saat ada waktu luang gw isi
secepetnya.

*[note: di-import dari [http://bot.to.md](http://bot.to.md/)]*
